點解班柒頭熱要貼晒波衫喺狗竇？

係咪無波衫唔入得去吹水？？？

真熱先可以留言

開個iphone 討論區洗唔洗貼機殻？

有波衣都話假熱啦
我估要去過新球場自拍再自貼先入得去傾計

威囉

巴閉

G

麻油

Yes

@牛ching